自從我將結衣bb 做wallpaper

我終於有原因打開部電話啦

有生之年可以睇到結衣既演出 係我一生人最幸福既事

推

BB